飲緊酒 你問我答

你有邊日真係飲？ 收皮啦

我同佢飲過

真係飲緊

飲得咁少

Jeroboam?

冇開枱

相 時間

浮雲靚唔靚仔

屋企 唔想自爆

輻射樣

徐晃幾大

天橋底冇